點解當年愛國高登仔批鬥陳巧文, 四川地震關我撚事小學雞, 冇班唔好做軍師突個龜頭出黎阻止?

點解當年冇人標籤D愛國高登仔叫高衛兵? 或者話佢地惡過共產黨?
理論上當年共產黨殺既人冇而家咁撚多
愛國高登仔要惡過共產黨既門濫低撚過而家2020年億倍架啵
點解當年一隻唔好做軍師都冇?
而家連登會柒咁撚多?
因為以前冇左膠?

當年社會風氣鍾意批鬥港女, 批鬥年青人

網上嘈交好鍾意吹捧自己年紀大黎暗示自己有腦, 話人年齡細黎當作鬧人既用語

以前社會冇本土主義同香港民族主義嘅意識